咁既男仔，接唔接受佢既表白好呢？

早兩日有個毒撚同我表白，我考慮緊，唔知接唔接受佢好

佢背景: 阿爸阿哥係做M記清潔，阿媽都係做M記清潔，阿哥係毒撚，家姐出年做M記清潔

佢同家姐都係EO，佢28歲，150-151高，外貌唔ok， 一個月搵大約$3500，如果結婚，屋企會有一層碌架床位俾佢婚後住

識咗佢年幾，知佢為人又煙又酒又賭，每日放工都係返屋企打J然後上下AV網聽tokyo主題曲就一日，每晚4點前就訓 ，假期都無乜節目，鍾意去叫雞

近兩個月多咗同佢相處，佢既優點係:

家庭背景好同埋經濟能力唔錯，父母同家姐又幾好人(未見過佢阿哥)

識上網(一班人上過佢屋企開router，佢可以連到七八個IP address俾大家用)

生活有規律

為人有計劃(同佢出街，佢唔會事先諗定食咩，我決定唔到，佢就會發脾氣)

對我算唔錯 (每次出完街，都唔會送我返新界，一定自己搭車返港島，又會帶定condom係個袋度，俾我搵SP果時用)

是厹 (喪玩IG SC TG WE7, Whatsapp，睇過佢iphone App DL記錄，全部下載過交友App，Facebook frd list得十幾個現實認識既朋友)

令人安心 (出街同食飯都成日拎住個電話，等位果時，見佢都只係玩 jack'D或者scout，Whatsapp都只係啲女性朋友約打友誼波)

有學識： 好多生活上既問題或冷知識問佢， 佢都可以答唔到我，幫唔到我， 就算識佢都可以9up個答案出黎

專一： 聽朋友講話佢之前只拍過廿次拖，拍咗四日幾之後佢D EX全家怕左佢就分手而移民，之後2年幾無再拍

缺點：

為人比較funny： 好多娛樂上既野佢都識

太容易接受新事物： 例如佢接受到hehe或sheshe， 又對染金西毛或者有紋忘了愛既人有偏見

佢以下兩樣缺點係令我卻步既原因：

矮: 我172-173， 高佢大約20CM， 佢之前一個EX，都係高過佢少少(我仲未接受到男仔比我高)

政治意向不同：佢全家都近乎接近黃絲思想，想香港變。覺得班藍絲好蠢，利用民主派，雨傘時期，我有去金鐘D囝仔camp site訓過，佢笑我晚晚做公廁只不過係幫黎智英同埋HOCC搵食。 立法會我全家信民建聯，佢就笑我話我誤信]鼠王芬，話佢地只係一班讀書唔成既廢物，借保皇為名，吸毒飲酒食女為實。又話超區所投既兩人，一個純為出糧，另一個係叫春文盲。我問佢又點投，佢話佢全家都投國師/熱狗，因為個個都值得佢地投，真係俾佢吹漲

佢好有計劃，佢同我講佢比較喜歡平淡既生活，如果能結婚搵毒撚埋單，婚後狂生小朋友(全部唔同老豆)，日出而作(雞)，日入而息(公廁)，weekend就一家人一群P，每月全家最少去兩次澳門。

老實講，我對佢係有好感，如果同佢一齊，我相信佢會同我結婚(我話想30歲前搵毒撚埋單) 但我又好難接受到佢最後果兩個缺點。

我應該唔應該接受佢呢？ 想聽下大家既意見

利申： 我25碎

應該：正皮
唔應該：負皮

唔好接受 因為你都未大肚 噤快叫人埋單邊得嫁
今晚落老蘭公廁玩多陣先

too long can't read

明白了~~thz~~*~~

痴痴呆呆坐堆一枱

幾襯

你响度噏乜鳩呀？

你做乜撚野姐

改都改好小小

搵你個SP取暖啦 臭雞

咁多字點睇我曬

咁多未點睇得曬

假膠到咁仲要咁多字真係睇埋我嗰份

改得好垃圾